發慌

樓下睇緊粵語長片

我聽咗一粒鐘

唔想起身

唔想知 唔覺得有咩好 唔知點解好驚 我唔小心skip

揀零食相當有品味

Sor唔like

阿媽米灰燼